如果你另一半親戚係藍 而你拜年飲茶講起呢個topic 你會？

反枱？
扮藍？
據理力爭？

講武漢肺炎

肺炎

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

講咩topic？

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

咳兩聲就收佢皮啦

茶都唔飲

曱甴王誠哥賣口罩你有無去排隊？
黃店阿布泰你有無去排口罩？

唔會去

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

會嘈
所以男朋友阿媽都唔係我面前講